Peakohtumees Jaak Luik maksis waese lapse Jaak Tukku intressidest 20 rubla wöörmündri Peter Rosenbergi kätte tänasel päewal wälja.
Peakohtumees JLuik [allkiri]
Kohtumehed MHansen [allkiri]
                        JTill [allkiri]
Kirjut Raudsepp [allkiri]
